今日個價好，換美金

日日keep 住換

今日夠低？

係